# Домашнее задание:

## работаем с процессами

## Задания на выбор:

1.  Написать свою реализацию ps ax используя анализ /proc

*   результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить

2.  Написать свою реализацию lsof

*   результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить

3.  Дописать обработчики сигналов в прилагаемом скрипте, оттестировать, приложить сам скрипт, инструкции по использованию

*   результат ДЗ - рабочий скрипт который можно запустить + инструкция по использованию и лог консоли

4.  Реализовать 2 конкурирующих процесса по IO. пробовать запустить с разными ionice

*   результат ДЗ - скрипт запускающий 2 процесса с разными ionice, замеряющий время выполнения и лог консоли

5.  Реализовать 2 конкурирующих процесса по CPU. пробовать запустить с разными nice

*   результат ДЗ - скрипт запускающий 2 процесса с разными nice и замеряющий время выполнения и лог консоли
---

Попробуем написать свою реализацию ps ax используя анализ /proc:

для запуска:
* скопируем скрипт ```ps_ax.sh``` 
* дадим ему право на исполнение ```chmod +x ps_ax.sh```
* запускаем ```./ps_ax.sh```
